我覺得成個fate系列入面最正常最健康最得意係呢隻

好想抽啊
莫德雷德

第一次的不肖子

進化完柒左

緊係要閪面saber

隆胸廣告?

等泳裝pool就抽泳莫

神父:冇5星唔用

我冇騎職

我對眼呀!!

你六個職階有五星wor👇

你認錯人啦...

👆

咁都有得被人曬

神父表示騎金是笑話

all職位屌打我5星

阿博真係離撚曬譜

我個ac咁樣架⋯

笑能左

唔見神父一排又開post曬卡

都係要串尻我冇騎5星！
博士食屎狗！

大家吹下水姐

我都一樣冇騎槍殺五星
博士食屎狗

咁岩既🤧